因航咁折墮，一齊估吓白粉日報聽日寫乜做頭條。

因涉嫌販運700噸白粉材料而被政府檢控繼而棄保潛逃到台灣成為本港頭號通緝犯亦使自己終身未能返港及後多次哀求政府撤銷通緝令不果最終客死異鄉並經常被網民恥笑為白粉日報話事人的東方日報創辦人馬惜珍其所創辦的東方日報會唔會送十版先？